女朋友同佢個ex講自已冇拍拖 即係點？

帽事既

You are her ex now

帽事喎

👍🏻